有冇人係沙田新城市h&m做

見到個男仔想識，唔知有冇人識佢呢
帶文青眼鏡 黑色頭髮 皮膚白白地
約170高啦，唔肥

我唔溝肥妹既，你走啦